一人一句唔使聽都知係港女講嘅說話

你成熟d啦

actually

Its not about the problem of money

The best is yet to come

#sigh
#nobody know me
#Love

真係架? 點解既?

唔聽都知有人講？！ 玩唇語？！

其實我真係唔介意 但...

不是男朋友卻比男朋友更親

一d上進心都無

即係唔信我啦

(chok哂聲高8度再拉長尾音)
好得意呀～～～～
好好味呀～～～～
好靚呀～～～～～

日日係公司都聽到

Everything's gonna be ok

點解唔係你比錢

哦

d港女有咁好英文嘅咩😅

人地呀

You know 咁樣唔ok囉

睇av冇問題
不過唔可以睇大波嘅囉~

波？我地冇架

Jit

冇錢，冇樣，冇身材

I am very thanks them

Well~

呢句醜女先講

你咪去玩囉，我唔介意嫁

男朋友/老公 無上進心,想分手

你好叻呀

望咩呀？𥄫女呀？

下 咩你唔知架?

'' ''

唔洗聽

Come on james

真係架？

你知唔知你好失禮呀

你都唔明

我食咩都無所謂架

留名比番個港女fd睇

公開處決大將軍

你鐘意啦

我無嬲啊

吓！！！！！！（高音、驚訝）

haters gonna hate

LOL

雞，全部都係雞

我真係恭喜你呀

Mr. Right

Bb

I don't care!

xxxxx囉
大聲笑（搏人注意個種）
喂你唔係好靚嘅咋

唉，食餐飯嗰少少錢都要夾

OMG!

讀hku好叻咩
自己無U讀

啲Model都係平胸

我唔收兵

摺😒

#hkig #hkigers #hkgirls #foodie #852
諗唔起

有冇人知事主 現在情況？

上進心

點解咁耐都未有「come on jame」嘅？

ok fine

下

唔係囉唔該

得3頁都唔睇哂 回乜po

乜係呀？

我真係冇嬲喎😊
玩得開心啲😊
唔洗掛住我😉

今次仆碌柒了

心諗

我唔係港女囉 只係xxxxxxx

😒

Well

攪撚錯！瞓喺佢隔離都唔屌我！

我以前男朋友唔係咁對我

唔得囉！好衰囉！

囉你老母

佢好有上進心啊

Ex ex ex , ex 你老母臭閪

I mean.....

What doesn't kill you makes you stronger.

Be better me

i am very thanks them

望到港女講野就知

下，典解嘅？

屌你老母留名

你以前唔係咁㗎囉

真係著撚左囉！

阿邊個邊個個男朋友呀⋯⋯

我唔理

㗩！

佢都唔靚 係影相好睇姐
我呢d係真女神

佢好似想做我男朋友,但我唔撚想囉
佢真係好長好粗囉,唔知係咪瘦既人特別長,含到我喉嚨痛

少少野都唔幫我做

會唔會係咁
又會囉

well

你睇下人地marry個男朋友

BB~~~~~~~~~~~

咩事

搞野果陣叫錯ex個名

其實我地都係做朋友好啲

吓？

I mean

我屌 全部有聲既

頭40秒

Well, ...

BUT!!/WELL!!/ANYWAY!!/THANKSSSSSS!!

1. 好chill阿
2. 都叫咗你聽我講咖啦！
3. Btw bla bla la
4. 其實都唔係咁好姐，我好啲囉。
5. 男人隻腳唔準粗過女人
6. 冇啲上進心

你都唔了解我

你要唔要買呢個袋比我呀？

臭你又奶

轉嗰彎就到

[size=1][我/size=1]講嘢只講一次

屌 㩒撚錯制

下 好靚咩

我都唔收兵既

邊有男朋友會xxxxx架?

唔好食住，影相先

冇叫你等我

你喇沙？

最緊要係個囉字

I don't know 語氣比較誇張咁講
好憎人 簡單字都要講英文

日本妹都好鍾意咁，女人本身就係咁既生物

天氣乾燥

你睇下人地？

呀邊個邊個勁港女囉，上次佢呀xxxxxxxx （開始講人是非）

真係好唔make sense 囉

我冇唔開心

你係男仔就俾d風度啦!

通常想攞着數就會講呢句

「出去幫我拎野食，我要...，...，...」
食親buffet都會聽到

你係咪男人黎架

呢句真係無撚敵

囉
囉
囉

我真係帽事呀

好offensive lo

囉囉囉